首席YouTuber大J要幫手

咁多位，有樣要要大家幫幫忙。
我突然間好想食沙律。同埋好想請人食沙律。
點解想食，我唔可以話你知。
總之呢兜沙律對我同我想請既人好重要。

信得過我既，就入100蚊請我地食。
我唔知道會唔會有一日，我可以話你地知我點解今日咁想食沙律，不過我可以保證，呢兜沙律值得你地請。

兜沙律有D貴，我需要3125個人，每人請1舊水。
信我，如果你地知道點解我要食，你地會毫不猶疑地瘋狂請我食。

#唔講得 #信得過就請 #大家都係聰明人 #你應該明白的
#緊急

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

咩意思

s school
a arrested
l lunch
a and
d dinner

唔明

死link?

推

同問
$312500有咩玄機
待手足解畫

好醒

d link 咁撚鬼

去佢FB

知道都唔想請點睇

應該真
不過唔知咩原因

究竟咩事？姐係點解？

已夾

[警世] 致各位今次當選區議員

雖然唔明 不過我已經捐左先 救到手足重要

搵到針賣証據？(亂估）

總之佢信得過

請食咗 推

lm

已請

8.31 25仔爆料？

希望係啦

請大J食沙律

即請

100姐 比佢啦

只係籌31萬幾，以佢既身家，要拎出嚟都唔難啦，係咪仲有咩玄機呢？

食啦屌你

大j已經發營警，希望大家除此之外多啲幫佢呀

已pay

大家無論知道/唔知道都好，唔好估，唔好討論佢想做咩，佢咁出得post就係暫時唔想人知。

所以大家唔好賴醒去爆料，理大所犯既錯，唔好再犯

佢真係純粹想食沙律

絕對唔可以比大J捱餓

一舊水姐
已比

覆

信得佢過就捐，唔信就算
唔好討論個沙律有咩料

入5到

毅進星$100

已經課左

Push

我想講大j 食飯好耐啦

不要問 只要信

係咪痴撚線連登仔

咁貴嘅沙律一定好好食

知乜事唔好講亦唔好猜，佢唔講得自然有理由，好簡單決定你信定係唔信就得

推左先

飲咖啡啦去

The curtains are fucking blue

玄機就係佢真係想人請佢食沙律

課左 希望大j做到野

係自已估到既要俾個like你.今晚反去即課

不問.直課

課左先講

靜

選舉呈請？

I go to school by BLOOD
請食沙律 刻不容緩

佢係想人估到就會講明啲，醒水啦

我就已經請左

唔明，不過信得過佢，捐咗先

佢講反送中開始 冇咗好多job都唔只呢個數

我都想食沙律

推 已請

估到都唔好講出嚟啦

100萬篤灰費?

已課 等食沙律

水已磅

今晚課，做返d野啦大家。

比左，做實事嘅人一定撐

Paid

Thanks. Don’t stop here, share with friends.

幫埋呢個

信佢, 已Paid !

推爆佢

課ed

要知點解黎做咩

100 31 25 海殺沙律

靜靜雞食沙律

捐就捐 唔使問咁多 大J 值得信

我信大J，比左

捐就捐

唔好估黎估佢

咪撚鳩吹 好無

Done

大J咁有錢,3十萬扲唔出咩

We wanted to confirm and say thanks for donating to the campaign: 我想食沙律。.

Here's your contribution summary:

Payment Method: Stripe Card Payment
Donation Amount: $100.00
Date: 25th Nov 2019

Kind Regards,
The GoGetFunding Team

The easiest way to raise money online...

已貨

大家講個信字

已課 幫推

我信佢

信！

仲要有人拜先好笑

你估佢真係有錢富豪啊？

已課金😋

係人都想食啦
利申已捐

原來呢個解釋先係啱

好地地一個人 100蚊拎唔出咩

唔清唔楚

半年前或者得
表左態後明顯少咗job

pish

Stfu
And
Leave
A
Dollar

屌你班連登仔
課就咪問啦

已課

好可惜，半年前都未必得，bob叔應該有咁既分量

講到咁 應該做野

你都係拎100姐

好! 大J我信你! No questions asked

有無人fc 下係咪真大j

請你食沙律

100% 個人意見/靠估
School Arrested Legal/Living Aid Donation?

不問理由 已課
大J叫到一定課

應該有保險啦

我明

應該唔包

"Created by Jason Chau Campaign Owner, ...."
& 有大頭相喎

未撚估啦

岩岩fb 睇到 即刻捐左

我都覺得好奇怪
如果大j要我哋捐，點解佢唔自己拍片，我見唔到佢自己寫任何信息話叫我哋捐錢各樣嘢
我建議大家唔好捐住

唔好懶醒啦 大j真係想食沙律咋
咪請佢食下囉

大J喺佢自己個FB度講晒囉喎

已課,唔理咩要求

咪係~

如果佢請清楚D, 可以免得我分幾次捐啦

已課 偽推

推，重差小小達標

唔知咩事
但捐咗先
留名跟進

okok
咁樣我捐

講個信~
課咗

Okay 幫緊自己區傳福音 唔得閒前往其他戰線
唯有比錢你遠征
100已付

up

push

唔好自爆呀

個個係到估
講得既佢就直接講埋出黎啦

我係隨便台Justin_yu_1可以google搵到我

人蠢唔撚明咩意思
但見係大j都捐左

喂呀哥有冇咁快丫

一課完就100% funded

已經完咗😂😂😂

而家香港人課金都要爭住課

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

之前果啲又唔見你班連登友籌咁快

明了，又學多個英文生字

考慮下捐畀埋啲家長車啦
家長車不是condom比啲火魔法燒到total loss

得返幾十個人食唔食到30萬喎

咁快達標, KOL真係唔同o的

可唔可以幫埋呢度，家長車要大家幫手
[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

我想請佢食沙津呀

大J已夠數唔洗再盲捐，仲想捐錢幫手嘅麻煩轉為捐比 家長車

頂！而家先睇到！

考慮下請埋家長食沙律

靜啦屌

其他人唔敢講
但大J一定信得過
一舊水 抵比

推家長車

靜靜地嬴唔得嘅

幫手捐下家長車 求下大家

推!

Students?

屌一定唔撚係啦，佢想坤尻你錢喳

你係咪覺得自己好撚醒啊 估你老母

大J肚餓我實幫

312500好似係兩架輕鐵果單野？

似係喎

估錯曬囉你地
S ex
A nd
L ove
A nd
D ick

佢真係好有錢咖 唔係講笑

唔好估 知嘅人 自己請 唔好答

祈福黨

邊單？

咪煩啦，都話食沙律

唔知點解有人咁岸久
人地過食沙律都要係咁比你地估
得閒就做文宣出去啦屌

不要問，只要信

近期呢個gif用到厭

大J今鋪真係絕地反CUP

咪玩啦

一定係請達哥食

張沛樂好索

唔係

捐！

我要火箭菜
愈多茄醬愈好

課
8.31 25仔

真係好想食
100蚊咋

遲左

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

我愛沙律

Students arrested leave at dawn

salad

就係想食沙律 冇其他意思

大家唔好再估